有冇人搵得返now tv 警犬teamkill個source?

as topic

我淨係聽到有人嗌：「做咩打到自己友」咁上下，但睇唔到畫面

14-15秒

推

Push

唔好推啦,蘋果出賣左我地啦
佢由頭影到落尾,屌佢老母